何柱國沽星島股權套2.25億

何柱國沽星島股權套2.25億

星島主席何柱國。資料圖片

【本報訊】主要經營報章《星島日報》的星島（1105）宣佈，主席何柱國旗下Luckman Trading Limited，已與一間獨立配售代理完成配售協議，並以每股1.5元出售1.5億股或17.07%股權予若干獨立投資者，套現2.25億元。

月底或公佈賣盤結果

完成後，何柱國持股減少至約2.76億股或31.43%。不過，何柱國透過Luckman Trading仍為星島之控股股東，但多項資料顯示，賣盤一事已開始明朗化。

星島去年。。。。。。。。。。。

根據中央結算紀錄，。。。。。。。。。。。

星島昨早市。。。。。。。。。。

仲套現到, 算勁！

套埋都係得幾億。

不要讓親共美國人何柱國跑了

想走？
邊度對得住黨？

走資派 人人喊打
對得住國家咩

星島紅報

識 play wor

Yep!!!!!
Cash is KING!
Late but not too late!
Not everyone has horse sense like Li Ka Shing!!

不要讓雙面人煙仔何跑了

唔好走呀你
國家有難你就走

星島有咩價值?

垃圾報紙年年蝕都值過億

黎緊又多份紅報

不要講何柱國跑了

別讓何柱国跑了

想走？問過黨未！

自從美國話制裁支那同香港後，條撚樣收晒聲，冇出黎講野就知乜事！根本就係暗中賣野套現走人！

一早有外國護照

點會冇！佢仲有私人飛機，其實香港最有錢果班人都有，睇黎都係方便走佬！